點解個個視光師都戴眼鏡？

好似未見過視力良好嘅視光師...
定係平光鏡嚟架

視力好嘅視光師勁啲?